覺唔覺果個Hello Pinkey真係好難頂

如果你話寶欣醜樣，果個乜鬼Hello Pinkey仲難頂
佢仲要介紹野食，真係見到佢個樣都唔開胃
KOL真係唔係人人都做得